有冇手足試過自己買料整電話

話說部電話跌爆左 個mon依家黑屏 想淘d料自己整 有冇爸打試過可以分享下

去黃金比list佢就得